【整合】2021立會選舉：仲覺得參選有用嘅泛民本土熱狗入一入嚟

問仲覺得選舉有用、有所謂香港特區議會戰線嘅人
無意分化、真心想問：
知道泛民、本土、熱狗觀點嘅人分別可以解釋下，點解你哋覺得2020年後国安法香港、2021年後選舉法議會戰線仲可以玩落去？玩到咩？

推，推到有人討論

推，研究參選嘅人係咩心態

推吓

推

【得罪講句】睇完一輪廢票／不投票既討論之後，仲打算投廢票果班將來都會繼續俾泛民當傻閪咁舞，「活在幻想中」！！！！

多謝各位幫推

與虎謀皮

問咩熱狗..... 講到你地同人好friend咁

如果熱狗係同建制friend嘅
咁的確唔應該問

咁你咪撚問囉on9仔
日日係度單單打打 一講個雲字就屌到人仆街仲要人地配合你

咁又係
friend到咁
的確唔應該問

美心好食呀

開始copy&paste
有理有據 不得不承認香港黃絲係有道理的

食美心唔關我事
重點係右邊

日日食美心

以為你睇唔到嘛

你真係好9智障其實你呢種人係咪以為自己好醒